「微信女」騙局流程、劇本曝光 內地公安搗破跨境詐騙集團 涉案金額達2億元

在接到報警後，該公安分局成立20人的專案小組，經過長達1個多月的偵查工作，發現一條完整的騙局犯罪鏈，最終確定了位於湖南長沙、岳陽、深圳、銀川等7個窩藏點。共收繳作案電腦60餘台、作案手機130餘部、作案手機電話卡上千張，以及大量劇本等作案工具，凍結涉案資金200餘萬元。

好癲...

一個五毛都冇出現

5毛俾人拉曬

五毛俾人呃曬d錢

好想睇下d劇本

其實都係果幾句

攪咁大陣象都係得200幾萬...

睇錯，原來2億，咁就差唔多